麵神去左邊，跌到咁麵未出黎認叻

比時間值磨死左定係放左啦

全因為佢反左手牛先會跌

好似係

我記得佢貼左倉隻輪輸左一半架
之後有後有反手咩

人死咗唔好亂講野

咪玩啦之前傳過一次
之後佢咪又係出返黎仲要賭榴槤開春袋

仲好講，佢輸完唔好話開榴槤
連榴槤圖都冇張就粒左水

今日升喎

今日連259都彈唔到
睇黎都係反覆上落為主
唔好諗有大爆邊住

考緊Final啊

應該大爆上喎

佢低調，但係受萬人敬仰

原來有咁陰人關心麵神
到底佢個下有無反手到呢定係仲揸住
我地下一集揭曉

多

連四千蚊都輸埋要再儲過

追番了

又升番喇
你潛多幾日水
等25000先出番黎ok?

好呀好呀，沽多啲，麵神萬歲

OK

仲未平倉？

出現了

掂 姐係仲有得升

升升升